{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082945?place[place_type]=GID&place[gid]=1082945&place[latitude]=37.9009220758&place[longitude]=127.3783079182&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 무릉도원"
    },
    "text": "加平武陵桃園ペンションは、一軒家ペンションを運営して、団体のお客様が楽しい旅行を楽しむことができるようにしています。 運動場で運動を楽しむことができ、渓谷で休息を取ることができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければならず、超過人数は追加料金がかかります。 小さなペットは追加料金なしで同伴できますが、大型犬は協議が必要です。 バーベキューは指定された場所でのみ利用でき、喫煙は客室内では禁止されています。 什器破損時にお知らせし、個別バーベキュー場は利用時間と料金が決まっています。 一軒家の客室にはIPTV/WiFi、暖炉が提供されます。 セミナー室やフットサル場、売店やコンビニもご利用いただけます。 南怡島、雲岳山、加平の四季雪ソリ場が近くの観光地としてあります。 チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 客室にはブルー、グリーン、イエロー、シアンルームが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "平武陵桃園ペンションは何を提供していますか？",
            "answer": "平武陵桃園ペンションは一軒家ペンションを運営しており、団体のお客様が楽しい旅行を楽しむことができるようにしています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "超過人数は何がありますか？",
            "answer": "超過人数は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "小さなペットは追加料金なしで同伴できますが、大型犬は協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは指定された場所でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTV/WiFi、暖炉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "セミナー室やフットサル場、売店やコンビニもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "南怡島、雲岳山、加平の四季雪ソリ場が近くの観光地としてあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 345
    }
}